原來雞姦同大巴今季互含左51次

祖雲達斯教練沙利認為，基斯坦奴朗拿度與迪巴拿這對拍檔可以更上一層樓。

基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在上季加盟祖雲達斯後，跟迪巴拿（Paulo Dybala）未能好好合作，後者更幾近於去年夏天離隊。不過，兩人最近終於擦出火花，意甲重啟後直接及間接合力貢獻了17球。

「這證明了我們可以有進步空間。我看不到C朗及迪巴拿這樣的世界級球員同時在場會有甚麼難處，他們在今季已經轟入51球！」沙利（Maurizio Sarri）表示。

祖記很大機會完成意甲9連霸，但沙利坦言C朗毋須休息：「我10分鐘前跟他傾談過，他說自己很fit。這正是他犀利的地方，在體能及心理回復得非常快，很快就可以重新訂立下個目標。」

見到都覺得屎忽痛

C朗毋須休息，我10分鐘前跟他傾談過，他說自己很fit。這正是他犀利的地方，在體能及心理回復得非常快

有帶BRA拿呢D做隊長 我呀婆都唔止拎意甲 拎埋世界杯添啦

中左武肺仲勁左

仲提世界盃，是咪有咩不滿

好撚搶口呀沙爹

ON9,佢兩個係世界級球員？
我美斯係咩級？

好撚勁喎沙蛇
輸烏甸1:2
歐聯落後法甲中游里昂2:0

外星人

員佐級 sir!

車路士在禁錮舒服佐

有佐仔的話沙爹使驚你?

阿特蘭大 一百球都黎

垃圾 尋晚咪又係輸

賽前在積分榜領有6分優勢兼少賽一場的祖雲達斯，只要在今仗擊敗烏甸尼斯就能完成意甲9連霸的美夢，然而老婦人在下半場卻像突然失靈一樣，被主隊烏甸尼斯連入兩球，飲恨而回，教練沙利（Maurizio Sarri）賽後表示：

「目前還是很難找到平衡，每個球員都相當疲累，所以我們未能積極地進攻，這是精神上疲勞多於肉體上的疲憊，尤其我們打和後便失去了冷靜。而且復賽後的比賽都很奇怪，轉變非常大，我們必須從中學到教訓，並努力保持自己的風格。」

佐仔不孝兒，唔去垃圾蛆跟爸爸

呢個就真係勁喇，成套進攻模式幾有前瞻性

歐聯4強被反級

記錯，1:0，垃圾蛆都走得架啦，烏甸都入佢2甩，有撚分別

雞姦朗 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過保羅迪巴拉

蛆次撚次有充足優勢就打一兩場搵食波架啦
唔係邊有錢買牙朗